不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

之前有巴打開過，點知大家都仲係講智能燈柱/智慧燈柱

唔好睇少reframe用詞嘅重要性，「反送中」頭兩次遊行都係分別得1萬同10萬人出嚟，唔信自己，因為當初係用「反對修訂逃犯條例」咁又長又累贅

仲有，「監控燈柱」同「社會信用評分制度」係掛鈎的，我哋都要reframe後者，例如「大型監控計劃」/「滅聲監控」/「圈養滅聲監控」，我哋都要spread開呢個信息，不過可以遲啲要再帶風向，因為同時需要媒體 & 泛民配合

總之，現階段，文宣/整圖巴打要緊記：
不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」
不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」
不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

之前有巴打開過post講過，點知大家都仲係講智能燈柱/智慧燈柱

唔好睇少reframe用詞嘅重要性，「反送中」頭兩次遊行都係分別得1萬同10萬人出嚟，唔信就自己wiki下，因為當初係用「反對修訂逃犯條例」咁又長又累贅

推

漏咗監控燈柱文宣

Btw辛苦你啦巴打

岩 推

T

不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

反監控

監控燈柱
我冇嘢講

我無野講

監控燈柱月 +
扣分制度 （強調扣分2字)